好真實

分手個半月
有時會發夢見到個ex
呢幾排嚴重啲
連續發夢復合。。。
琴日個夢好真。。。
佢買藥比我食 之後一齊返。。。

好掛住你啊。。。好想個夢係真 真到起身係有眼淚
醒左真係好想繼續係個夢入面。。。